［突發］二十三條 kol 100 吹雞

自己香港自己救

推
新行動
區議員同各位可以做下唔同野，但平衡下係咪局，小心被水

點解要依家仲推二十三條？

佢地要立法會羸 就要捉晒所有異見

推

又要辛苦大家和平遊行表達訴求